香港人，求下你，聽日陪我入多次機場接機

我一定講到做到！聽日（8月13日）將會係今次接機計劃既關鍵，原理同100萬人之後既200萬+1人遊行一樣，向外界証明我地從未放棄過，繼續和你飛！

求下大家⋯

理性討論應否長期佔機場

陪多我一次！

陪！

push

係送機！

聽日見

好

我仲未放棄嫁！It’s NOW or NEVER!!!

全部人同我拖晒屋企啲喼出嚟

推

721
811

721
818

求下你地.. 起碼陪多我一次... 話番比啲半放棄既手足知... 我未放棄過!

日日都要去
正如罷一日工係冇意思，等如打一日風
一定要長期繼續

PUSJ

PUSH